覺唔覺男人無得著bikini好唔公平

邊個唔比你著？

又冇話唔著得

唔岩size
無為男性體型度身訂造既bikini

你咁講princejoyce都冇得著啦

你有肥仔波都可以着

咁瘦底點算

大把a cup size for 港女啦

都唔fit佢身型
bra位之間太窄

女人無得露lin先唔公平囉